\assignementTitle{}{10}{}

Для твердого вещества $NH_4NO_3$
 укажите типы
встречающихся связей и кристаллическую решетку.

\begin{enumerate}
    \item Ковалентная полярная связь
    \item Ковалентная неполярная связь
    \item Ионная связь
    \item Молекулярная решетка
    \item Атомная решетка
    \item Ионная решетка
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3, 6.}